和理非 請用電話拍低黑警

每一段片段第時都會幫到我地

其實驚唔驚影埋義士
之前又話tg 唔好留相咁

絕對要出嚟

拍低但唔好亂傳住 搵左律師先

所以要知影啲咩
打卡既唔好影
義士唔好影
警犬開槍扔催淚彈打人要影

拍低左唔等於要放晒上網，但有咩事就隨時救到你附近既義士
甚至拍到黑警惡行昭告天下

同意

啲on99片拍完無撚用就好del